Создать функцию factorial(int $n), которая вычисляет факториал для целого числа $n >= 0, используя цикл.
Факториал -- это математическая функция, которая равна перемноженным числам от единицы до $n.
Например:
factorial(3) = 1 * 2 * 3 = 6
factorial(4) = 1 * 2 * 3 * 4 = 24
factorial(5) = 1 * 2 * 3 * 4 * 5 = 120

Математики договорились, что factorial(0) = 1.

Команда для теста:
vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-04/6/03/factorial.test.php